{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소잠도"
    },
    "text": "農林地域に位置する林野で、自治体では開発計画がありません。施設も存在せず、領海基点無人島にもありません。かつて住民が居住していませんし、今後住民が居住する可能性もありません。住民が居住する目的もなく、歴史的価値もありません。周辺海域は1122に分類され、主に海藻類養殖、西里漁村系と海苔が生産されています。他法による管理の現状はありません。自然環境と生態系は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩などで構成された平坦な大地型です。海食台地、層理、釣り跡が保存されています。陸上動物では観察された哺乳類はなく、海洋動物では6種の海岸無脊椎動物が出現しています。軟体動物4種と節足動物2種が出現し、弾貝が優占です。海藻類としては緑藻類1種、褐藻類1種、紅藻類1種が出現しており、ヒトデが優占です。鳥類や昆虫は観察されていませんが、鳥類の排泄物が発見され、鳥類の憩いの場や海洋性鳥類の毛止めの場所として利用されていると予想されます。植物は海岸岩石からなる岩盤潮間帯で植生や植物が全くありません。周辺海域(海中)は小さな旅路で魚介類が生息しており、小さな蚕に似て島嶼名を持っています。アワビや昆布養殖場が周辺に分布しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野はどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "農林地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "施設は存在せず、開発計画もありません。"
        },
        {
            "question": "この林野には住民はいますか？",
            "answer": "かつては住民が居住していませんでしたし、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野には歴史的価値はありますか？",
            "answer": "歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野の周辺海域は何に分類されていますか？",
            "answer": "周辺海域は1122に分類されています。"
        },
        {
            "question": "この林野の周辺海域では何が生産されていますか？",
            "answer": "主に海藻類養殖、西里漁村系と海苔が生産されています。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのような自然環境と生態系を持っていますか？",
            "answer": "自然環境と生態系は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩などで構成された平坦な大地型です。海食台地、層理、釣り跡が保存されています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物では観察された哺乳類はなく、海洋動物では6種の海岸無脊椎動物が出現しています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような植物が存在していますか？",
            "answer": "植物は海岸岩石からなる岩盤潮間帯で植生や植物が全くありません。"
        },
        {
            "question": "この林野の周辺海域ではどのような魚介類が生息していますか？",
            "answer": "周辺海域では小さな旅路で魚介類が生息しており、アワビや昆布養殖場が分布しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 385
    }
}